有無偏頭痛巴打

我經常偏頭痛，
唔夠瞓又痛，瞓得多又痛
有時無喇喇痛
睇西醫個個都淨係俾止痛藥我
有無巴打都有偏頭痛？

dllm又痛緊

會唔會係頸椎問題? 我早排又係成日頭痛, 經介紹去左睇物理治療,原來係條頸有粒骨(咩)左, 睇左幾次就冇再痛了

突發性偏頭痛+1 大約 一年3~4次， 都係隻眼雪花慢慢發大去到成隻眼都係雪花，之後太陽穴位痛，勁想嘔

我次次落雨就會頭痛，或者有時玩電話玩左成日就會頭痛同好攰
係咪偏頭痛

偏頭痛果種痛係隨住你心跳 愈快愈痛得密

灘低再起身就

same
唉無得醫